1-En esta carpeta se encuentra el archivo "configTest.template", copiar y renombrar a "configTest.cfg", seteando las rutas correspondientes a su entorno para realizar los test (Ruta del SoapUI y de la carpeta con los test). Por defecto las carpetas que estarán son las que se encuentran en el template.

2-Correr ./runTest.sh 

3- En la carpeta Faileds se van a ir depositando los test que fallan, revisar y verificar el porqué estos no están funcionando, antes de pasar a un siguiente paso del release.
 

//Falta mejorar la separación de los test según el entorno al cual pertenecen
